硬碟問題

想問下咁多位 手提電腦嘅硬碟 同一般家用電腦嘅硬碟係咪一樣

3.5" 7200RPM VS 2.5" 7200RPM\5400RPM

簡單講
慢 vs 慢到唔想用

尤其係安裝軟件、修補程式等，慢到瞓覺都得